有無巴絲係獨生子女

有無巴絲係獨生子女？我獨生的 好悶